<resources>
    <string name="app_name">Student List</string>
    <string name="student1">Иван Петров</string>
    <string name="student2">Анна Сидорова</string>
    <string name="student3">Дмитрий Кузнецов</string>
    <string name="student4">Елена Волкова</string>
    <string name="student5">Сергей Морозов</string>
    <string name="student6">Мария Новикова</string>
    <string name="student7">Алексей Попов</string>
    <string name="student8">Ольга Лебедева</string>
    <string name="student9">Николай Соколов</string>
    <string name="student10">Татьяна Михайлова</string>

    <string name="student1_desc">Иван Петров. Считает, что учебники пишут для тех, кто не понимает с полуслова. Не открывает презентации, но сдаёт всё на пять. Гордится тем, что спит на задней парте, а потом объясняет материал лучше препода.</string>
    <string name="student2_desc">Анна Сидорова. Собирает каждый дополнительный балл, стипендию и бесплатный мерч. Её облако забито скидками на софт, а шпаргалками она не делится даже под пытками. Халява для неё — святое.</string>
    <string name="student3_desc">Дмитрий Кузнецов. Знает успеваемость группы лучше своего расписания. Если одногруппник получает «отлично», он тут же пишет на пересдачу, чтобы было выше. Конспекты переписывает трижды, но всё равно сравнивает себя с другими.</string>
    <string name="student4_desc">Елена Волкова. Её рюкзак — передвижной буфет. На парах тихо шуршит упаковками, угощает аудиторию, но сама съедает больше всех. Лабораторные пишет под энергетик и доширак, а препод уже привык делиться с ней печеньем.</string>
    <string name="student5_desc">Сергей Морозов. Взрывается от зависшего Wi-Fi и несовместимых библиотек. Пишет жалобы в деканат и спорит до хрипоты. Зато его аргументы железные, а код компилируется с первого раза, даже когда он мысленно орёт на ноутбук.</string>
    <string name="student6_desc">Мария Новикова. Мастер «я это сделаю завтра». Открывает курсач за ночь до дедлайна, выживает на кофеине и чистой интуиции, сдаёт работу и засыпает на клавиатуре. Её календарь — памятник прокрастинации, но она каким-то чудом успевает.</string>
    <string name="student7_desc">Алексей Попов. Влюбляется каждый семестр. Ходит на пары ради харизматичных однокурсников, а в конспектах формулы соседствуют с сердечками. Учит предмет через призму симпатии, а «лабы» пишет под флирт в мессенджерах.</string>
    <string name="student8_desc">Ольга Лебедева. К октябрю морально готова к отчислению, вздыхает на лекциях и пишет в заметках «всё пропало». Но в ночь перед зачётом внезапно активируется, зубрит на скорости 2х и защищает работу с апломбом.</string>
    <string name="student9_desc">Николай Соколов. Ведёт канал про учёбу, делает эстетичные фото конспектов в кофейне и собирает лайки на каждый закрытый зачёт. На экзамене плавает в базовых терминах, зато его гайд по выживанию в сессии читают все потоки.</string>
    <string name="student10_desc">Татьяна Михайлова. Специалист по «я болел», но появляется ровно в момент контрольной. Знает все лазейки, договаривается со старостой и находит утекшие варианты билетов. Пропускает 12 пар, но на зачёте знает больше всех — смотрела лекции в метро.</string>

    <string name="years_old">%d лет</string>


</resources>